（冇人開?）衛蘭2018 Oh My Janice World Tour演唱會12/1-14/1討論區

今晚開Show喇
呢度冇人開post冇人睇？
得一堆收飛放多post

利申：尾場

買唔到飛

原本想幾多人睇啊
優先訂飛果陣完全買唔到我都放棄，之後公售，無聊入個網度篤下竟然仲有得買
即刻狗衝，我一個人睇

放 13/1 $780 第5行 x1

Same

今晚睇
仲有演唱會紀念品買

聽晚睇

今晚一個人睇

希望會唱多D SIDE TRACK既歌

joox個預習playlist有7隻普通話

今晚睇

唔知佢病好未
聽晚睇

row d唔知即刻第幾場
依家去緊買souvenir

2個人

2個人睇睇今晚

出發了

報告下情況
諗緊食完先買好唔好

有冇人毒到一個人睇

尾場

我地都係愛衛蘭 我聽日嗰場

如果唱寒命我一個月唔打飛機

佢好少唱呢首咩

買左 冇乜人 估計可以食完買

好似未試過完整咁唱一次

我loop kkbox個預習list

$780 公售幾日都賣唔晒
仲出嚟嗌買唔到

賣飛d人炒得好貴wo

首場
好興奮呀

頭場準備了

頭場

就快開始了

等緊開始

到了

綠區

唔知會唔會同Jill 一齊合唱細細個呢

求歌list

利伸尾場

真係唱寒命

有無唱街燈晚餐

好想睇, 對上一次睇已經係Walking to the future
利申:外國撚

My love my fate, 大哥, 心亂如麻, 離家出走有冇

有冇SONG LIST呀?

有咩歌

收$300/480 連位
Tg : kar98kgg

at17做嘉賓？？？

大家唱歌好好聽

係，仲有jill

無退
Jill

真係就算世界無童話埋尾

無

竟然無唱失戀的意義

樓上有人要戒J一個月

Yes!!!!好正

睇聽日果場

有morning 聽到戀愛了
等 你知道我在等你們分手嗎

香港adele

除咗唱大哥仲唱咗咩歌？
見到華納post咗唱大哥少少片 好正

jill唔出奇 但at17真心估唔到

聽到佢提起如水但唱左愛材

竟然無

我覺得似佢狀態唔夠好 唱如水擺佢命

無雜技

大哥愛才離家出走寒命他不慣被愛一場誤會心亂如麻穿花蝴蝶天敵驗傷細細個一晃眼八九十一格格你知道我在等你們分手嗎

之後at 17唱三分鐘後

有冇人完整rundown
後晚睇

普通話個首咩歌黎

想象空間

好開心 有唱到一場誤會

想像空間
新歌

聲沙 同埋唱一格格果時明顯最尾轉底音failed

我個名

聽到佢講拍錯拖同如水
仲有雜技 殘酷遊戲 陰天假期 錯過你 太多歌..
太早完場囉

好想聽愛你還愛你

但我覺得已經好似cd咁好聽

正呀 唔該晒

11點未夠

好好聽

多謝巴打決定唔打飛機一個月

第一次睇衛蘭演唱會，太好聽喇
btw, 握到手

但有morning 一場誤會 同寒命真係無憾

想有十個她不如....

有次紅館都係11點直接開燈
個個呆晒

差雜技同如水

肥嘟嘟 想meet佢手臂d肉

一場誤會點都會有
但morning同寒命真係

咁早完

頭先佢唱一晃眼前話係唱最後一首歌
台下即刻"下"左一聲
佢聽到後又好驚訝地下左一下然後笑

好想聽多場

有無同佢合影
我見Jaince好有耐性咁一路唱一路同人影

10點半都未夠就話Last

坐我附近無人識寒命 得我一個尖叫
利申：山頂位

去啦
我覺得dancer 其實好正
舞台效果都幾好睇

差首退呀

由左叫到右都冇唱

好想娶janice做老婆。。。

我果邊都冇人識 綠區山頂

當之後半個鐘係encore

三分鐘後 補返12月睇唔到嘅遺憾

有無可能

有冇人可以執一執個rundown

冇計 未好返哂 好多都flat左
養好聲仲好

有離家出走已經
但冇我懷念的你？

但都好好聽

有

想聽溫差多過寒命

係 有班人恥笑

睇完好空虛

有呀,sorry自膠

無留意到喎

我坐780右面台 隔離條友連就算世界無童話都冇唱

有一場誤會 自首夠啦
At17 幾正

好好聽 但個run down

好想睇多場

我都覺run down 好古怪 好似冇排過咁
但好聽就算啦

好好好撚想聽街燈晚餐 但無

真心我附近嘅人都冇乜反應

利申：坐780 前面有阮兆祥同梁文禮

唱到個場好悶 at 17出黎之後d人先醒返

有首 chocolate ice

照計rundown應該每場都會有啲唔同
仲有嘉賓都係，希望尾場會唱耐啲

中前期有d悶 係at17 同驗傷個度開始好番

有呀

新歌都唔緊要 但有啲真係無聽開

開頭係冇人揮燈
我坐台前 d人都冇反應

我覺得可以唔洗唱快歌

聽到佢唱心如亂麻同大哥我真係感動到喊
大家一齊唱歌真係好好聽
估唔到佢會唱寒命

btw坐我附近果幾個全部後生仔女 嗌得好癲

或者個theme有d唔完整
見到Janice好想用個台去表達好多嘢

有埋cookie can就好

day & night 唱多首就好

3000 day and night真係世界級
一次過滿足哂大家要求嘅Song list

!!!!!!! 超鐘意my cookie cam 成日無啦啦哼

快歌觀眾無反應
cut左佢唱多幾首慢歌仲好

高中開始聽janice
好中意佢把聲同d 歌
而家終於自己可以買張飛睇live
好興奮！！！！
雖然好多好想聽既歌都未唱
不過希望janice 養好聲 今晚好好休息

有快歌？
咁有冇越夜越有機

NO

求完整rumdown

之前啲 live my love my fate 係咪都係得兩句

其實或者唔唱太多 amusic嘅歌係因為歌曲版權未買哂 9估

衛蘭 Oh My Janice World Tour 2018 香港站
20180112場次 歌單

My Love My Fate (清唱幾句)
I Don't Know, I Don't Care
我想愛就愛
你知道我在等你們分手嗎？
等
Chocolate Ice
~~~
Morning
一格格
八九十
珍妮絲的告白
想像空間
~~~
驗傷
一場誤會
回電我
他不慣被愛
寒命
~~~
差半步
自守
心亂如麻
我懷念的你
大哥 (with at17)
三分鐘後 (by at17)
~~~
穿花蝴蝶
Make You Feel My Love (Adele cover) (自彈自唱)
情深說話未曾過 (頭半首自彈自唱)
細細個 (with 衛詩)
Somewhere Out There (with 衛詩)
叮噹 (with 衛詩)
一晃眼
~~~
安可：
天敵
離家出走
愛才
就算世界無童話

但佢有唱我為何讓你地 我諗黎明冇同佢計？

咁就真係好可惜啦

Agger
不過嗰rundown只少對我嚟講好正
舞台效果又好好
我諗因為開頭好多都算喺sidetrack又無點唱過
不過身邊啲人好無氣氛 janice仲話點解咁靜
可能啲人多數都喺識紅嗰啲同埋新歌
一唱完願這世界無童話啲人就散
不過好彩上面都有fans嗌encore

我同男朋友都好想聽呢首
或者係jill 既感情需要

不過同對上個演唱會 個feel 好唔同 都好滿足
又狂loop Janice lu

就咁睇都唔算少
好期待

自己一個去睇 隔黎啲人無反應

係下面叫左幾下！其實band都未走，點解d人趕住走咁

開頭有d side係得半首咋

我隔離啲人勁癲

好羨慕 我附近都好靜

坐780真係比錢買難受
係咁比人屌影相拍片
仲要冇得握手

執緊野啦隊band
開晒燈叫人走
之前佢開紅館都係咁

係咪比個呀叔照你

我唔介意冇得握手
但睇親貴飛唔知點解氣氛都唔太好

有At17 今次歌單好正 有Jill

有morning 珍妮絲的告白 寒命真係
好想同啲fans一齊興奮 但我嗰邊勁靜
最尾無童話嗰到對band都未完啲人就走緊
明明佢地仲未走 所以好彩上面有人叫下 起碼有啲聲

上次朋友話jw都係咁
11未夠就完場

比佢屌我唔好再挑戰我
擺明恰鳩我坐最側

sor 我一個人睇太毒 驚嚇親你地

影相都屌真係誇左

佢2230話last唱埋一首，我就知2300會準時完場

我都試過一個人睇Alin 自high

其實一個睇都無乜野

坐上面係咪會冇人屌其實

我比兩對情侶夾住
唔敢太high

我坐780都有影

我坐係山頂盡頭角落 冇明目張膽咁影
不過都好似冇乜人理咁

睇第二場，唱到11點真喺太快完

傻嘅 自己都要Enjoy the show架嘛

黎明係咪有黎？
見d人係咁講 但睇唔到

我首街燈晚餐無唱到呀

次次都係咁

有無人聽過主角愛我
雖然一定唔會唱 但我覺得好好聽
有無同好

估唔到有人有聽呢首

有無人覺 唱叮噹果到好尷

好想聽一次24

覺。。。。 好彩得一首就完

好想睇 但無朋友肯陪我睇 我又怕毒撚一個人

唔好戇鳩啦 邊有人理你係咪一個人

緊係去睇啦

帶唔到氣氛 太突然

我都鐘意依首 但好難會唱 超side track

首歌好Janice

嗚啊 勁多sidetrack都想聽

屌你老未 好撚正啊 衛蘭世界第一
Btw 62區綠色好在有一行女仔係咁嗌炒熱氣氛

聽晚腸睇, 如果有唱退, 積雪, 溫差, 加多首主角愛你就好了

怕條春咩
我都係講果句，你入到去都唔會同隔離位有交流
入到唱梗係欣賞台上歌手既表演
我上年一個人睇左三個con，計埋今次第四個

有冇巴絲放聽日兩張 咩位都可以

聽晚睇, 如果有唱退, 積雪, 溫差, 加多首主角愛我就好了

我好撚想去睇 但真係好驚一個人去睇

其實聽日既歌單會唔會變

其實你驚啲乜

等到搭8 janice出黎握到手
好開心

我都係一個人去

我一個女仔去都唔驚啦

後兩行

正啊
Between 聽日一齊大聲啲嗌

叻女

丫 意猶未盡呀屌

合唱歌 佢自己唱應該好尷尬 ？

今日晏晝先聽完～

真係好錫fans
我同佢中間隔住鐵馬
佢隻手都遞到盡

謝

Janice is the best

個妝化到好似梁靜茹

似關家姐wo

好多好聽既歌都得半首

at17真係幾屈機
把聲

唱左喎

唱左

台下開場有個女人帶米白色冷帽米白色衫係邊個？好多人影

好奇一問,佢下低望到台,同握手嗰啲位要幾錢.
因為第一次睇演唱會,見得300,480同780
自己買到480諗住都前前地.
點知480都係山頂黎

可以戒一個月了

愛才好聽喎 唔錯

開頭個幾首d高音位聽到我好擔心

係既,但想聽如水多啲.

冇呀 反應唔切

其實780上一級係咪都480？
有得握手至少

唱左三四首開始冇氣

應該係gin lee

from gin lee ig

我覺得3面台買$480最唔抵
一係最平一係最貴
其實我自己麻麻地3面台
唔係正面台睇唔到effect 會差好遠好遠

想聽十個他不如一個你

Gin Lee
780區仲見到鄭融陳詠謙王嘉儀曾若華藍奕邦鍾舒曼鍾舒淇

好撚鐘意呢首！！！！！

咁有個粉紅色帽既男人呢 又係好多人影

第一次買唔知情況
下次有得簡寧願要780
但握手位既780係咪都俾人包左
自己買都係得啲豬頭骨既780?

你知我講邊行女仔

呢首
Janice同雷頌德果堆真係全部都

我都冇合照
我係後門等佢出黎
中間欄杆太闊
握到手已經開心
不過有人成部手機俾左jil自拍

希望尾場有my cookie can同深愛

希望有錯過你

780

深愛 oh la la la la la la
唔知仲會有咩嘉賓呢

in general 咁講
最緊要係要正面台
最緊要係要正面台
最緊要係要正面台
不過今次d握手位可能係側面台

780呀

我綠區仲要山頂,睇到想死

睇Janice 我揀正面>>>>>>>>握手
今次好用心機呀 過場有獨角獸好開心

我前面咁岩又係成排女仔
成排又勁癲

完全被你那些足印

踩
死
我

點解都係咁肥

話說長痛短痛都好想聽

聽你唱歌死了
也甘心～～～

佢話特登肥十磅！
佢開心就得啦 咁瘦做咩

仲有深愛都正
多得你的深愛 lalalalalala

比個突眼啊叔屌到冇mood
一拎部電話就望實你

以後離開悲哀！！

識貨

原來你什麼都不要 有冇人識

呢首其實好鬼難唱，佢仲要病埋應該上唔到啲高音

有無人鍾意聽一晃眼
d歌詞feel到janice好sad好壓抑
串連埋復出首穿花蝴蝶
完全覺得佢同jill係經歷過咁多事後
今晚演唱會咁既狀態同表現真係好難得

超on9 有個肥婆 我嗌大聲少少佢就摺摺聲

病左都仲唱得好好

有幸買到內部飛坐藍閘對到正
仲同到janice 影相
好撚感動 janice 好好
好pure 好true 呀

其實香港人好被動好怕醜 係要有人帶下先會好d

啲街客淨係識最大路嗰啲又話悶 周圍零反應真係好冇癮

yes 已經不停叫

叫到得自己同fd叫又無隱又尷尬

我坐藍區780後尾有人嗌回水。。。。

唔好咁大期望

唔撚係掛
Janice會唔會唔開心

想聽深愛，拍錯拖同雜技

收一張單人飛

咁撚仆街

我覺得好好睇
因為佢唱得好好聽

我坐梯口 望到隔離梯口個肥婆喺到訓教

其實好多都好好聽
好多side track都係雷頌德作所以好正...佢作果堆根本首首都可以係主打

係邊個位叫 我聽唔到 我都係坐藍區780

呢點最重要
重質不重量
最後安歌個滿足到大部分人

我坐綠區

今年2018年有一個美好既開始

唔講以為你睇band show

去買紀念品 啲工作人員好搞笑

同感

買左件藍T

紅閘係咪側面
聽日睇，好想佢唱CD版雜技呀

辛苦哂你喎

其實你期待會係點？邊方面唔合你意呢

想知又唔中意新歌 又唔中意舊歌 點解買飛入去呢

所以我勁想多謝果行女仔 有人一齊嗌真係好好多

其實去聽前睇下佢出左啲咩新歌唔係應該架咩

我問可唔可以買佢嗰件
佢話呢件staff先有！如果唔係我要返工，我都賣俾你

你坐邊區？

@wildboarr

有興趣

好想問Encore個時 條紅衣女自拍夠未

笑左好耐
佢有佢繼續影
個cam 就一直影住佢

係咪好多人同佢自拍嗰陣？定幾時

janice真係好真性情好可愛

屌佢老味好撚煩
又唔見其他伙計咁盡責

我附近啲人係咁叫紅衫走開咪掂佢（janice）

62 綠

嗰邊好正

係 條女喪自拍以為冇人見到

連新歌都唔識，好似好辛苦咁點解仲要買飛入場睇 話悶班友思想真係怪

藍區係咪正面台?

Janice問大家想唱咩果陣
你地嗌咩歌？

我：如水

錯過你

我見佢encore第2首嗰陣 成班人開始同佢自拍 仲搞左一輪先唱愛才 好似係

拍錯拖

睇尾場

你坐邊區 ?

原來四年前b行都係580渣

坐66綠

個咪越黎跌越低果度真係好可愛

65表示睇到條頸有啲痛

同意 仲有得聽多次

你帶high佢地丫嘛

愛沒有假如

480真係同山頂差唔多 下次都係俾多幾舊

我走嗰陣條頸勁痛

我本身以為佢請呀詩個陣係請JW 唱男人信什麼
點知唱叮噹

不過780柒位都係貴

去到一千先靚啲

我要聽 口花花 同 無所謂！！！

真 條頸痛

但點先買到握手位/靚位
係咪點都要炒

做左衛蘭好多年fans
其實佢有無歌迷會
一直默默支持佢

有真係靚位 我又唔介意比貴啲
但真心覺得好撚唔抵囉
啲黃牛黨係fb一堆咁 睇到都扯火

緊係啦 啲街客淨係識大路野
又無反應 又話悶
其實大路新歌天敵驗傷嗰啲大路嚟講
對我就無乜特別有咩感覺
所以佢唱side track真喺
好多Side track真係好撚正
Between 好似上面巴打咁講
一晃眼同穿花蝴蝶真喺寫咗janice嘅內心嘢出嚟
一晃眼做演唱會主題曲
萬眾寵愛有一點 唯恐歡呼太短
受到欣賞擁戴 偏這麼眼淺
能在心瓣發現我 我是哪一個 誰人默默看穿我

衛蘭都算係咁
之前八卦問下容祖兒演藝個音樂會幾錢張
最平都成千

好似有 上次去the one睇佢簽唱會
聽到隔離個女仔講佢隻碟同簽名飛係經歌迷會買

我們的故事同退
佢唱chocolate ice嗰陣 我仲同我朋友講會唔會有得聽my eyes don't lie

有冇人知道 今晚有冇唱 寒命

屌 d人聽到個樣好似打坐咁 成碌撚咁

出道開始聽 但細個中學雞無睇演唱會概念
準備14睇第一次

估唔到佢會唱 呢首算唔算冷門？

哇屌

真係好拿命其實 一諗到比人食咁多夾棍 就唔棍

我中意佢 喱首在我心中不算是冷門歌

算冷門嘅 鍾意咗好耐 Serving You正到

有聽全隻碟咪唔係冷門歌

寒命唔算太冷門
好多人都聽過

睇左，都幾悶.....冇咩氣氛，係我睇左幾個演唱會之中最差

點解可以咁識貨 呢隻碟基本上日日loop
口花花都正

身為Fans聽哂嘅所有歌 咁應該冇一首係冷門

我特別中意佢啲慢歌

留名
13號晚睇🤘🤘🤘
一出道就係佢fans
btw我張飛都係經歌迷會買😂

嗚啊 成隻碟都正啊
仲有隻morning

其實點join

Serving You 真係好正 side track都 可以當主打

唱左細細個同一場誤會已經值回票價

真心 Serving You真係loop十年都唔厭 My Love都唔錯 想聽 十個他不如你一個
快歌環節曾經期望過 越幫越忙

同問

會唔會出dvd

能夠聽到呢首咩都無所謂啦

Morning隻英文碟好靚聲 希望可以出多隻英文碟

誰及我好心機 一切替你打理

誰明白愛深過做人 學不懂不記恨

便當我已擁有你 LaLaLaLa

本來都好期待佢唱舊歌
但係佢轉左新公司 唱多啲新歌都正常既

作為半個fans(鍾意佢但多數只係聽plug過ge歌）
雖然好多歌我都唔係好識
但感動ge係佢病左都唱得算好好
（病左都屌打好多香港女歌手）
而且feel到佢好真
似似地聽音樂會 多唱少講

我好鍾意不可一世 長痛短痛 今次都係冇

janice演唱會基本上唔會係氣氛高漲，佢唔係識炒熱氣氛嘅人。
同我入去係為咗聽佢唱歌，唔係睇佢又跑又跳。

越是貪功 越是擺烏龍

個人覺得好睇過上一次 2014年嗰場
嗰場好似唱得唔多自己歌 印象中

你個名

好多side track ， 失戀的意義都無啦

但都一樣唱得好好囉其實

岩呀 睇過一次就知 佢舊時d演唱會都是咁
對上一次都係廿四味帶旺左氣氛

Mcchan1120

攪氣氛不是佢強項

除咗黃牛依家係咪冇可能買到佢d飛

其實唔洗join嫁喎，佢無一個特定話咩收你會費先比你玩嘅歌迷會，基本上你上下janice forum同留意下janicefansclub嘅ig就有你想知嘅野

音樂台唔係有post放飛咩？

果場主題係八十年代歌嘛

有冇巴絲影到靚相
見到前面有人拎大炮影，好想收藏
自己唔識影相

之前暗戀果陣係咁loop一場誤會
今日聽返好感觸

係 嗰陣好細 唔太識欣賞

尾場留定名

是我敏感 誤會戀愛降臨

you’re always everything to me
有無人中意

我果邊d人個個拎部手機係度錄影，仲要用we7 share出去 搞到保安成日走去我前面話佢地

好唔夠喉

有Morning同寒命已經好滿足
但係嗌到喉嚨痛隔離啲人都仲係打坐咁坐係度

有
依首歌韓文中文正是我鍾意既歌手

依首2014嗰場有唱
好想再聽

無睇到2007嗰個
其實已經一次比一次有進步

我都無睇2007
睇過11同14

我知阿，但成個演唱會好似怪怪地咁。但又講唔出。Janice唱演唱會唱到好似CD咁....都唔知好定唔好

2007完全揾唔到source

有冇出過碟可以翻睇 ，之前開果d演唱會仲係學生睇唔起

07仲讀緊小學

仲有大把機會 下前買握手位先

岩岩fg出黎做野 唔捨得買咁貴其實

07 岩岩先中一

嗰時好似有出到dvd 但無source
霎眼嬌啊

有冇人joox 個個都有去
覺得未夠喉 又睇緊舊live 唔想訓

07已經中七了

衛蘭唱歌真係好好聽
好想聽日後日再睇

望多次rundown原來有自首

呢個有去

佢把聲高質到 唔似唱live 似播碟咁
仲要前幾日病完

聽得出係有就住黎唱
但都仲係高水準

我係一翻到屋企就係咁loop d聽唔到又想聽既mv

脂肪葡萄

真係好屈

Joox嗰次換唔飛又買唔到飛啊
今日睇完 完全唔想訓

有冇人識童夢？
一睇舊mv就覺得瘦個陣真係勁靚

巴絲下次再有既話不如一齊坐埋一齊嗌

有無新碟隻我愛的人

有一場誤會同寒命 值回票價
Btw 好想睇多次

最怕演唱會後遺症
而家好期待後晚...但到時睇完就會極失落

有飛先得架 坐埋啲西位

好呀
真係中意左佢好多年

以後無論再找十個他不相似

想聽陰天假期
好欣賞佢今日狀況唔好都咁努力 而且舊歌無失準

仲有殘酷遊戲
當年wish

能有你 快活無可比 可把臂逛街 像遊盡天
雖然嗰mv好九唔搭八
但佢嗰時好靚 佢唱個part勁sweet

同你地傾到心思思想睇多場
點算

唉
一睇完就想再睇下一場

#metoo

快啲搵飛啦#
要睇哂咁多場先夠

好窮

那有錢 今日睇左780啦

你個命

其實明明咁多人睇但點解一直都冇人開post
點都要搵個地方比有後遺症既大家暢所欲言

*名

這個世界有許多戀人 可惜你有才華沒良心～

而家睇緊愛你還愛你 個灰姑娘look

依首好好聽呀！！！

其實佢一早講左今次係side track演唱會

唔睇會話做乜嗰時唔睇 所以破咗產
其實我想講呢780好貴 但今次貴得嚟啲位又.....

其實有post 但無人推

真心值得睇但真心無錢

我想要更多side track
不過佢應該唔會開細場既side track演唱會
好似容祖兒咁

搞side track就唔會紅館架喇

想你 但愛著你還愛著你

過緊單反d相落電腦 有冇人睇

佢講到好有保留既 個陣佢話都會唱少少hit既歌
其實佢唱day and night隻碟啲歌都冇乜人識架咋
我地係fans就話識姐

睇睇睇

我都係 拍錯拖 比想像中愛你 my cookie can好多都想聽

離家出走

街燈晚餐

就算世界無童話

好想聽街燈晚餐

開個gp

可惜無唱

識貨喎！無所謂都正

真心覺得個女dancer 好正 拎月亮同雪球都好好feel
不過Janice d衫麻麻地靚

師兄坐得咁近

我見身邊啲人係到笑個女dancer,都唔知有咩好笑.
明明表演得幾好睇

我聽日追post 加
訓先

其實唔算好近 張飛寫第二行

無所謂

見到彈琴張相 諗起佢今日好鬼cute
其實一聽到佢啲笑聲

有冇人開tg group

仲有佢講嘢真係好好笑
本身以為佢係講轉左公司
點知係講自己條腰s左

雜技

我想講上次演唱會我減咗十磅
我今次......

好想娶Janice返屋企

我鐘意聽佢唱沒所謂好似變左wu所謂

佢傻笑真係好好好好可愛

比我娶先

我地個面因爲個兩個波唱唱下有人陣出黎嘩左聲 之後係咁討論佢係入面點透氣

紅區780揮手 好彩都有人嗌下又一齊唱下 好好feel
Janice真係好好聽 學二汶咁講 如果可以用earmon聽衛蘭就好
好多歌冇唱呀 希望星期日果場會唱多啲 咁多位星期日比盡力嗌呀！星期日見

已經好想聽翻三人合唱的大哥
佢地扮Janice 講嘢個tone都好好笑

睇嗰兩個透明波個陣
好驚佢碌落台

紅區第5行 前面5行就係握手位
係走廊隔離 勁多人衝左出去

係 又驚佢撞埋janice到

我係780，想問下有咩藝人去睇呢場演唱會

有冇人有聽日歌張想放
有兩個朋友俾我講到心動想睇

萬分感激

兩張

有冇大大有尾場14號480飛放呀
小弟買左但唔見銀包唔見左
3-4張都ok
有意tg/pm我

驚坐我附近嘅人笑我毒J一個人睇衛蘭

想收14號兩張連位嘅$300 有冇巴絲割愛

紅色應該係Janice嘅左手邊山頂嗰排
Between噚晚連殘缺版雜技都無唱

以為今次會唱退 好想聽你的女人
不過 Janice你真係唱得好好聽呀 l love you

有啲覺得可惜既係氣氛真係麻麻，連Janice都出到聲話靜...呢樣都算
但全場fing下螢光棒 燈海唔係基本野黎咩，一眼望全場4分3都係黑既，兩樣野加埋，一個歌手見到咁會咩感受...我覺得做觀眾都有責任令表演者開心，尤其台上面嗰個係鐘意既歌手
我係第一次睇Janice演唱會，唔知係咪呢個情況係咪正常，因為從來冇睇過演唱會係咁既
淨係買左頭場 希望第二場第三場會愈黎愈好

成日腦海無啦啦會想起衛蘭既歌，跟住即刻上網聽mv

07年果場老黎Amusic係無出到碟，所以唔會有靚source

我睇張學友都係冇咩氣氛咁

今晚揮手

冇人會在意你

昨晚幾點開幾點完？

呢度有冇人小五開始聽佢

心思思想睇多場

我都係咁上下
依家都yr3

屌 我都係 小學果時我女神聽我跟住聽

2030-2305咁上下

我都係睇琴晚個場
大家靜靜地聽Janice唱歌其實幾好呀
唔會亂咁嗌
你地話氣氛差 但我覺得琴晚咁樣作為一個觀眾 好享受
識欣賞嘅 一聽到前奏就已經會拍手歡呼支持㗎啦
唔一定要High到完哂首歌先叫聽演唱會㗎

利申 成晚show都好鐘意

收尾場 一張（除左780）

同意
聽Janice其實真係唔會點亂嗌
燈海可能真係少啲 但以觀眾角度聽佢唱歌
尋晚已經算唔錯

今晚要嗌下
見到fansclub話一晃眼要開手機電筒整星海比佢
利申：有自備螢光棒

好

小學有個同學唱歌好好聽 次次都唱衛蘭啲歌

場外d黃牛炒成點？
心思思想再睇

我都好想今晚再去...

仲用螢光棒

想聽晚睇多次

搵唔到人放

我都好想今晚再去

收一張 任何場 任何價

我岩岩先買到兩張780 好感動

以前N年前買落 不斷重用唔好嘥嘢嘛

唔係聽個個歌手都要起大叫吧
琴既不知幾正

最怕就係慢歌d人都要叫 加打拍子
靜靜地聽先係尊重

期待今晚

啲飛炒到
想睇多場都無能力

得三場

有無人有錄低回電我？
想聽多次live

係有d失望
中後段都好返d
前段真係.....

病左算係咁
雖然前段我都聽到心都離

以為炒唔起

睇頭場同尾場

我以為你用一次就玩完個隻

真係想聽 街燈晚餐

炒成點？

利申：今晚780

因為對上一次睇都10定唔知11年四面台果次
果次好enjoy live好正
媽啊好想睇多場

Fairy嗰次其實唔錯 嘉賓又有李治廷又有JW
仲有Janice自彈自唱 仲有Chocolate Ice
唯一敗筆係啲衫太...

有冇人推 主角愛我

我琴日每首慢歌都有開電筒比janice

你地今晚開足成晚

會唔會請到明蝠俠做嘉賓

我都喺
今晚一齊繼續開成晚

巴打再睇？

尾場揮手

睇哂
因為之前次次睇佢淨係睇一/兩場
事後一定都覺得早知睇哂 dum春
所以破咗產 雖然諗咗好耐 所以係值得嘅

希望聽日唔好cut 寒命 原本以為 一格格 同 My Cookie Can會串埋一齊唱 但冇My Cookie Can

佢下次出演唱會一定睇撚曬
今年第一次睇 以為睇一次就夠
原來反而唔滿足

btw等大家出歌單

幫fd放飛 佢miss左班機今日番唔到香港 聽晚先番到
14號$300 x2
tg@ lw12344

我要啊

連登有愛

希望第時有巴絲keep住開janice post

我知道好多隱世Janice fans都唔太清楚點入fans club點出活動搵蘭姐影相簽名
其實而家都有唔同fb, ig group可以獲取唔同資訊, 簡單click個follow就得
好似今次演唱會我地都有幫手訂飛(利申: Janice Forum admin), 有訂嘅朋友都應該好滿意

片我地就無拍啦(14號咪咕有全場直播), 但相我地就影左好多分享俾fans

辛苦哂巴打

睇今晚場
本身好想聽my cookie can/霎眼嬌/主角愛我
雖然一首都冇但係都好期待今晚

咪咕咩黎?

收1月14 Janice780 2連位

+500 收1張

無錢入場 睇直播算

btw有無人中意積雪

Serving you成隻碟

積雪係Love Diaries

今晚有Axx
聽晚有Jxxxx做嘉賓

想表達好鐘意嗰隻碟
Love diaries嗰時比佢簽咗名同自己個名
不過Janice唱咩都好鐘意

我都覺得Serving You啲歌平均質素最高
My Love同Do U Know有d真係世界級 但有d真係好一般

同埋Serving You個水準係巔峰期
仲保留住把甜聲 (而家覺得冇咁甜)
而且唱功比初出道進步左好多好多
呢個階段結合得岩岩好

每次聽Love Diaries都想Skip首日文歌
支持Serving You最佳

首日文歌幾好聽嫁喎

今晚睇嘅巴絲坐邊頭

今晚各位要睇得盡興
嗌埋我個份
比啲多鼓勵janice

係唔錯嘅 但係我對首歌有種唔識形容嘅感覺 明明2012難聽過首日文歌

林夕雷頌德黃偉文
諗起新碟啲大路歌...自己都係覺得麻麻地
其實都幾好啊隻日文歌
突然想聽唯愛人間同愛在天地動搖時

我唔明點解我啲frd話悶
Janice 揀啲歌冷門少少未聽過就俾啲心機聽下
唔係下下都要唱hit 嗰啲

有冇人到左

咁早 食咗嘢未

坐緊火車

搵緊野食

食飽啲 一陣多啲力氣

食左兩個飯

雖然冇份聽 但都好緊張到底邊個做嘉賓

同埋好期待啲歌有冇變

JILL 個部分應該晚晚都有
如果有廁田就爽死了
JW 都唔錯

今晚大家嗌得大聲啲
有電嘅開埋電筒

佢唱英文歌個陣把聲甜d

準備好啦

記得high D 尋晚feel到佢自己都冇mood

好想睇
有無得偷渡入去

跪求今晚歌單

佢尋晚係咪好似講過咩「我都明既 我自己睇show都好靜」之類既說話

feel到佢不滿sosad

同埋佢話覺得今晚你地好靜

係呀

睇衛蘭可以點high😂😂😂

最小都跟住一齊大聲唱/揮下電話燈

佢IG直播緊

不過尋晚encore唱離家出走同就算世界無童話個陣真心high
唔知點解 就係莫名既high同感動

琴晚聽到心亂如麻同大哥喊左出黎

Janice：我知你地識唱架係咪 ？

開得紅館都預左70%都係臨時fans 淨係係幾首入黎打卡

大聲唱驚比隔離啲人話阻住佢地聽衛蘭唱歌

Eason D FANS 咪咁
乜鳩歌都跟住唱跟住鳩嗌
EASON嬲撚到仆街

我拍手喳 都有跟住唱既 但唔係嗌 靜靜地
驚比其他人話嘈

跟住唱係堅嘈啵

我最多跟口形心裡一齊唱

Same 如果佢唔叫 總無可能真係跟住唱

睇show 既情理黎

你知道我在等你們分手嗎

仆街真係會轉歌單

今日咩歌單 舊歌多返？

暫時有咩唔同？

尾場加一
有friend睇完頭場話氣氛唔夠
其實究竟應該嗌定靜
嗌又驚俾人側目 話嘈
靜又好似好唔俾反應咁

主角愛我有機會喇

轉咗d咩?

拍手咪算 跟住唱會嘈到人地聽

好似唱左陰天假期？

如水 積雪

唔撚係有唱如水嘛 ?

無
唔好意思嚇親你

求歌單呀

咁心急

想睇一次live

街燈晚餐啊～～

下

拍錯拖 霎眼嬌

拍錯拖 琴晚冇

陰天

Aga aga aga aga!

屌！！！

屌 第二場正咁多嘅
又aga又陰天又拍錯拖咁

屌

Aga唱咩？

3am

有咩歌琴晚有今晚無

冇拍錯拖wo

暫時大哥 但一定會唱啦

冇大哥

俾上面fake左

Aga!!!

莫非一晚比一晚正

FF聽晚係gin lee ok?

琴晚係後台真係見到gin lee
係個廁所前面同人自拍

勁勁入後台
帶埋我ok??

巴打

jxxxx 係邊個

J.AIRE?

聽晚guest好似冇J字架喎

Jason?
陳柏宇？

Jason?

Joyce

自膠一打

會唔會唱我？

Again????...

早知睇第二場
氣氛好似好好多

多個x Justin得唔得 10年前 男新人王 女新人王

長腿叔叔....

呢啲真係好睇運

求14號飛

邊有早知架

氣氛算唔錯喎今晚

我要gin Lee

有冇cut到 寒命？

冇

大哥冇得走

睇kkbox rundown有

唔該晒

經典一定唱

好想再睇

你有老婆點解要溝我,溝到家下有左

+200都照搶了

睇左第一場咋 唔夠喉

好想聽衛蘭唱近在千里個節英文 好正

有冇風聽晚嘉賓係邊個

求今晚13/01歌單

睇聽晚 如果佢個tour去澳門 一定鳩衝 唔夠啊一場

同求

如上

頭先係紅區個邊
邊個叫如水叫得咁撚淒慘

冇唱如水?

今晚氣氛好好

d舞台效果做乜9
個木偶
個兩個雪球

佢有提過但無唱

好開心買左今場有aga

唔知想表達咩

跪求尾場嘉賓係欣宜

利申：無得睇

唔想睇佢

可惜都係無唱
同埋雜技

冇殘酷遊戲

綠區780有兩個女人打交
扯頭髮

雖然janice係賣靚聲但個效果實在太on9

紅區先岩
打錯

又黎

爭咩呀,溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

點解會打交...

藍區坐34行班死mk 屌哂你地
開show 傾計傾到完場，
比d 公德心啦
唱緊又傾，仲要大大聲

今晚邊個嘉賓

Aga

jxxxx係邊個

有無可能讓一張300/480畀我

佢個妹呀

係咪45段，係我隔離打

大聲唱其實真係好撚煩 除非係全場大合唱
首場 綠區780 成場坐係我後面條八婆唱得仲大聲過衛蘭
未開場一坐底就已經大聲傾計
無人想知你覺得JW雞仔聲 你自己把聲仲難聽呀 屌你老母 成程唔係大聲唱就大聲同隔離傾計
我俾幾舊水想聽衛蘭唱歌呀
至撚抵死好多時仲要衛蘭未唱到個句
條臭閪已經唱咗出嚟先啦
全家早啲落地獄啦仆街

連登女神

聽到有人叫回水

應該係
我坐46

睇衛蘭都打到
又唔係HYPER歌

agger 呀ching.
屌哂佢班仆街落垃圾筒
真係好撚煩，

Janice 好鬼nice,好親民

無啦啦見到個女人跑上樓梯
後面果個女追上去一手扯住佢啲頭髮
兩個女人條仔係隔離食花生

不過睇佢要跟住rundown講下野搞氣氛有啲尷尬

我

今晚氣氛幾好喎
啲人都幾比反應
係佢同jill嗰度最尷尬
同佢以前啲演唱會比我覺得佢放左好多
估唔到佢會唱morning!!!!!
雖然好多經典無唱
不過佢都開過幾次紅館
又咁多經典
好難唱得晒

一開頭janice有遞咪俾男仔唱 係咪巴打嚟

果到笑死我

綠區山頂位
獨L 單拖去
最後兩行差唔多全部大陸人
未開場好噪.
開咗場好靜.剩係搖下body

encore 個陣氣芬好好

其實啲人唔太有共鳴 不過佢點都要帶住jill就算啦

果陣唱咩？

今睌真係唔錯， aga

Encore唱左咩

大哥 願這世界無童話

仲有天敵

把聲好似苦榮

錯過你，大哥，就算世界無同話

不過佢唱大哥 好似無氣

唔記得咗aga同衛蘭合唱咗邊首

一開場已經聽到鼻塞
換第一次衫之後先好番啲

聽晚唔係欣宜下話

原來叫就算世界無童話 我錯足咁多年

佢最後都話唔太舒服

陰天假期

邊位巴打大叫阿蘭

Cloudy Day Holiday

今日氣氛好過琴日 好咗好多
Janice又無咁緊張
仲有aga 帶動吓氣氛
今日有陰天假期 我懷念的你
仲有錯過你

你以為叫願這世界如童話?

有冇歌list

蘭姨!!!

願這世界無童話

琴日好似有 ？

痴撚線

尋日都有

我將佢第一段同第二般個歌詞個max咗

笑死

佢今日自己都話唔太舒服 嗚啊擔心佢
今日坐嗰區啲人又係好靜
一晃眼嗰啲都無拎手機燈出嚟 我應該又喺街客多
好彩都有兩三嗰女仔喺適合嘅時間一齊叫janice/janice加油

今日啲人未著燈就走 識唔識尊重

綠？我果邊又係 個個好好乖坐係到

朋友 我坐正佢地後面 巴打係佢地隔離？

笑到仆街

琴晚都係啦
趕住走

好多歌都好正 但藍區靜到pk 雖然我係山頂
如果有殘酷遊戲同離家出走就好啦

唔知點解我前後左右都係強國人

好失望冇唱離家出走！

BTW, 覺得衛詩幾正

點解可以唔唱離家出走

再唱真係唔掂，把聲頂唔住

唱完一晃眼之後嗌encore 紅區聽到有人叫 呀蘭出黎呀！ 笑到我

係呢
今日出到欄杆嗰到近睇janice 影咗自拍仔 幫佢影咗靚相 嗚啊

後生女人？

我愛janice

唔好欣宜啊help

願這世界無童話 即刻變左負面歌

今晚欣宜有到 見到佢入場睇

I know that feel
鐘意咗佢咁多年 一聽到覺得好感動 我諗聽日都會係咁

肥都可以好好睇架嘛。。。。。。。。。。

睇過咁多歌手演唱會
得孫燕姿個次先有真encore
我都想janice有真encore

由有希望變到好絕望

我直情34行喎 你地邊段

我之前仲係到諗...點解首歌個名咁sad既

last果場個歌單有冇轉

啲食Q捉影相 阻住晒啲視線

57 段果班死mk,
我係佢地前面

睇完個名搞到要去search先記得岩既名

都未開場點知
聽晚到我喇

有冇今日歌單

尾場歌單交比你 （拍肩

我身邊既人比咗三個答案我
願這世界無童話
就算世界無童話
就算世界如童話

Ys

答案係b 拍定手先

cls

你讀drama㗎?

我後面有兩個仆街係咁叫
紅區 46 12

屌 點解日日都可以有交打

餓歌餓得太耐

首場有人鬧交？
我朋友話有

今日呢場都有

仲有冇唱叮噹

兩場都有

冇喇 唱長腿叔叔

唱長腿叔叔

琴晚叮噹⋯⋯唔知跟唔跟住唱好

其實最想聽 只要我們還有心。。
好似真係無唱過

毫無羞恥心

今日個場好鬼正

電腦有冇得睇?

我想聽殘酷遊戲

個男仔唱得咁難聽都肯唱 好有勇氣

好想聽

#metoo
佢唱咩歌

第二場都係11點前完show?

11點多少少

無雜技，如水，拍錯拖

紅區打交唔知係咪偷野
我坐正樓梯隔離 好似聽到追人嗰個話你偷我銀包

成晚聽住後面兩條八婆唱
唔知道仲以為佢比錢黎唱k

電話太廢，前排都影唔清

今晚睇完Imagine Dragons 聽晚到蘭妹

有冇用iphone既巴絲有錄到片
我有幾首歌冇錄到 想要啊

X2
加前面條友好大份
同一拍片啲保安就黎照尻你
所以都係影相算

頭場錄左幾首一段仔同三首安歌
仲有我啲和音
要嘛？

有冇方法聯絡ching 我encore冇錄離家出走

我手機冇乜位,首首都係錄左少少,好彩youtube有人錄左全場
而家搞到要駁頭駁尾咁樣,將youtube有嗰d駁落我冇錄嗰d位個度

但youtube個個應該唔係用iphone,音色唔靚同埋好突兀,所以想睇下有冇ching有用iphone錄

應該係近紅區嘅藍區山頂
坐佢地前面

Gin Lee

睇足咁癲

1月12日setlist:
1. My Love My Fate
2. I Don't Know, I Don't Care
3. 我想愛就愛
4. 你知道我在等你們分嗎
5. 等
6. Chocolate Ice
7. Morning
8. 一格格
9. 八九十
10. 珍妮絲的告白
11. 想像空間
12. 驗傷
13. 一場誤會
14. 回電我
15. 他不慣被愛
16. 寒命
17. 差半步
18. 自首
20. 心亂如麻
21. 我懷念的你
22. 大哥
23. 三分鐘後
24. 穿花蝴蝶
25. Make You Feel My Love
26. 情深說話未曾講
27. 細細個
28. Somewhere Out There
29. 叮噹
30. 一晃眼
31. 天敵
32. 離家出走
33. 愛才
34. 就算世界無童話

1月13日Setlist:
1. My Love My Fate
2. I Don't Know, I Don't Care
3. 我想愛就愛
4. 你知道我在等你們分嗎
5. 等
6. Chocolate Ice
7. Morning
8. 一格格
9. 八九十
10. 珍妮絲的告白
11. 想像空間
12. 驗傷
13. 一場誤會
14. 回電我
15. 他不慣被愛
16. 寒命
17. 差半步
18. 自首
20. 心亂如麻
21. 我懷念的你
22. 陰天假期
23. 3AM
24. 穿花蝴蝶
25. Make You Feel My Love
26. 情深說話未曾講
27. 細細個
28. Somewhere Out There
29. 長腿叔叔
30. 一晃眼
31. 天敵
32. 錯過你
33. 大哥
34. 就算世界無童話

*紅字係淨係嗰場先有

心亂如麻大合唱好正
唱完之後個氣氛明顯好咗

首場聽到有人大嗌咩唔聽我電話
唔知係咪講呢次

聽日要Janice唱到11:30!!! 縱然覺得佢唔係娛樂型歌手... 但要encore多幾首唔該...

但佢病了 大家體諒下

巴打坐邊段

想講今日坐藍區780真係好撚失望
同個friend望下周圍個個個樣都好似死撚左老豆咁 氣氛完全係零

今次多左好多街客，一定係出名嘅歌先有反應...而且Janice個歌迷會唔係會舉曬牌或者堆埋一齊叫咁，所以要靠觀眾俾反應，難啲帶動氣氛

坐藍區480
其實前後反應都ok 有人叫又會跟住大合唱
唯獨一齊睇的朋友
無反應唔知佢睇黎做乜 又係佢自己話一齊睇
自己睇仲好

我自己睇左幾次發現係開心啲
反正你high完隔離啲人都唔會見番你

原本睇依個po話第一日反應麻麻我都有啲驚
但琴日幾好呀
好多人無買閃光棒嘅人後面都用手機燈一齊fing
大合唱又大聲

前面jazz 編曲加side tracks 真係想走

係呀 係今次我朋友話一齊睇 所以就一齊
攪到好無引
又話悶又剩

佢琴晚好左好多了
I live Janice

我反而好鐘意side tracks

可能我同同行朋友都唔係死忠啦，頭嗰一粒鐘完全high 唔起，唱隻隻歌都要google
（同行友人仲話林峰都好睇過佢 ）

附近d 人應該差唔多，因為係完全聽唔到任何跟唱既聲

見到佢唱morning 同彈唱make you feel my love好開心
好彩同行朋友都係死忠

其實唱你知道我在等你們分手嗎 同 等果陣反應好好，可惜medley，我同個fd 全程跟唱好開心，講真唔識啲歌自然覺得悶

可唔可以share youtube link

咁多side track 歌,難怪high 唔起

講得好好

咪咕直播？點先睇到
跪求多少少資訊

janice其實講明今次會唱多啲side track歌
有覺得13號晚個氣氛ok喎

首首都想聽阿屌

有冇人有多張飛放 任何價錢 tg:yellowcowonjjjj

琴晚janice唱差半步好似唱到想喊咁

最慘係有90%都係臨時FANS
大路歌就識

我係780
但都好遠

唔夠多，想再多d

好鐘意佢，人又sweet，又與世無爭，真係清泉！好開心咁多人唔介意佢肥

其實唔明而家啲香港人睇演唱會expect啲乜，又唔係band show或跳唱歌手，點解一定要嗌要全場大合唱？靜心欣賞下歌手唱歌唔得嘅咩？尤其呢啲賣靚聲嘅歌手，我想聽佢唱多過大家一齊唱，大合唱一首慘情慢歌我覺得好滑稽

你地考究一下
上次咪咕匯直播香港都睇到, 今次就真係唔知

佢一講完呢句我就知琴晚會high 唔起了

尾場有冇機會出主角愛我啊

頂唔順了
政食左今晚黃牛

幾錢

貴兩舊 唔知有無做水魚

兩舊就算啦
少少錢

希望今晚唱雜技

今晚

今晚喺最後一場啦

多謝巴打！

無數個主角

黎明真係好保護佢兩姊妹 黎明對佢地嘅好局外人唔會知

[member]今日陳柏宇［\member]

真係佢
廣偉fans有福啦

出場會唱離xxx +航x

如果想睇今晚係又無買飛 係咪最好既方法係去門口睇下會唔會有黃牛

又黎喧賓奪主

唱得一首點喧賓奪主

唔叫水魚 黃牛賣緊至少一千蚊一張

琴晚aga 一出黎係全場最high 既時間

放心 唔止一首
離xxx mix航x
後加閱xxx

早知睇今晚，至少有三隻識既歌先

邊有咁多早知

求今晚飛

正常反應呀 一個人唱左咁耐
突然間有個都出名既嘉賓出現

巴打 我都諗住咁做

一陣試下運

多謝巴打 講得好好
我愛黎明

支持巴打

我愛黎明

冇黎明
衛蘭仲係酒廊歌手

兩舊好少姐

跪求今晚1/2張300蚊 的飛
位置幾垃圾都得

利申 前日睇左一次好想再睇

如果想睇今晚係又無買，係咪開場前去門口睇下有無傻仔炒飛放唔出平放？ 琴日有人300蚊執到480 覺得好多人炒飛賣唔出

其實係雷頌德搵janice先😂

想問下係咪好多人每日係門口搵人買飛

其實係禮貌黎 身邊啲人都叫完之後話唔係好識喎

出發！好期待 最後一場啦

今晚好想睇但已經睇左兩日

Last 場,希望有驚喜

唔係咁能爽牙
有我宇
仲要三首都正野

終於
出梗來了

有冇巴絲現場買飛 交流下

我都唔明點解啲人話悶 要high既應該去睇band show而唔係睇Janice

今晚睇，而家仲loop緊啲歌

老老實實，唱side track未聽過咪當係新歌咁聽囉

一路聽梗

大路d歌上次演唱會唱過好多次
今次演唱會target係死忠fans

準備出發睇第三場
今晚係應該嘅時候要high盡啊各位

上次我冇睇，但睇番dvd佢自己歌唱得算少

4次紅館最好睇而又最滿足到話悶個堆人就係fairy

我都係門口搵緊人賣
依家300飛賣800

深愛
主角愛我
長痛短痛
溫差
雜技
唯愛人間

以上今晚有冇機會出現一兩首

佢話我唔要大把人要

希望個直播香港地區睇到

雜技 係最大機 其他我覺得機會係0... 🙈

傻鳩先買😂😂

搵大陸人買就有機會賣到

叫佢去死

咪繼續企硬囉
我唔睇都要你賣唔出

真
我諗六百會有人狗衝

食兩舊炒都算啦
貴一個double

有冇iphone巴打錄左第一場 我有幾首歌想問你攞

我手機冇乜位，首首都係錄左少少，好彩youtube有人錄左全場，而家搞到要駁頭駁尾咁樣，將youtube有嗰d駁落我冇錄嗰d位個度

但youtube個個應該唔係用iphone，音色唔靚同埋好突兀，所以想睇下有冇ching有用iphone錄

睇足三場 今日各位要high呀

貴過張最貴既飛

使左幾錢師兄

全部都冇

Same
要盡情high爆啊今晚 比janice感動吓

多得你的深愛～LaLaLaLaLaLaLa
好啦 但都係希望出主角愛我
雜技都唔錯
唯愛人間 長痛短痛 仲有 溫差 最大機會 都係 唯愛人間
做好心理準備一首都冇

我要娶Janice返屋企

+1
都係FF下

睇咗第一場
想聽返第二場嘅錯過你

場已入

780連位賣緊1500 一張
單到位就1200

單丁

飛緊的去

場已入，好緊張

慢歌其實好難high

仲有好多吉凳

巴打係咪去足咁多日
想問係咪準時8點3開波定係8點半

我淨係尾場咋
睇個勢仲有咁多凳，8點3開唔到住喇

唔該曬

尋晚唱咗

綠區仲有好多吉凳

我仲在門口未買到
依家1000

已到

我係出面搵緊300賣300或以下

有無巴絲打睇到直播？

邊度有直播？

上面有巴打分享

電腦係咪睇唔到?

琴日睇完今日有演唱會後遺症
唔知直播睇唔睇到

直播睇唔到

琴日都睇完 琴晚係aga, 希望今晚唔好係側田呀

屌垃圾大陸APP睇唔到

唔會睇到啦 9成9又香港IP睇唔到

load 唔撚到

睇ig 已經見到唱緊， load唔到應該都係block左IP 喇

睇到但疾到仆街

求教學

點睇直播，外國巴

佢對鞋個踭咁高 感覺佢行得好辛苦

睇緊
Feel到佢把聲有啲沙
加油呀

睇到了，真係好Lag

JJ 插沙求教學

用手機開，電腦開唔到
係好疾

炒飛狗最後無賣得出 我都無買

佢最後企硬800

用vpn 入app
關vpn 再用4G data 就睇到

作為fans睇左第一場，去到唱就算世界無童話個陣真係感動到爭啲喊岀黎

首morning 幾正

咩價位既飛？

鍾意到暈

宜家唱緊呢首係叫咩 啲詞怪怪地 咩電話粥............

八九十 呀

標清都係好LAG

屋企好偏僻 信號唔撚爆

我4G+收1格

thanks 巴打
好撚LAG

300

連踩三場真係辛苦
聽得出janice 盡晒力去唱

下次開SHOW一定要買兩場

joey個D究竟點唱十幾場

1001